I)
Peter Siebe poeg Jürri kaewab, et tema Jurri naene Trino Wiloka käst nelli Rubla sada on.
Trino Wilokas tunnistab et tema nelli Rubla Jurri Siebele wõlgo on ja tahhab maksta ni pea kui tema kätte saab.
Kohhus annab Trinole Termini 29 Septembri kuu päwani.
